%
% Portuguese CV - Martin Pieuchot
%   http://nolizard.org
%

\include{curriculum}

\begin{document}
\makeheading{Martin Pieuchot}

\blankline
%\hfill{\textit{Application for Operational System Administrator at XXX }}
%\blankline

\section{Contato}
\begin{tabular}[t]{@{}p{\textwidth-7cm}p{7cm}}
\href{http://www.nolizard.org}{http://www.nolizard.org} & Nascido em 4 de abril de 1986 (25 anos) \\
mpieuchot@	& Nacionalidade francesa\\
Carteira de motorista B	& Solteiro\\
\end{tabular}

\blankline


\section{Estudos}
\textbf{Intercâmbio}, Calcutta (India)
        \hfill \textbf{2010-2011} \\
\-- Graduação em Matemáticas, \textit{UPMC, Paris 6}

\textbf{ESIEE París} (Fran\c{c}a)
        \hfill \textbf{2006-2009} \\
\-- \textit{Escola Superior de Engenheiros em Eletr\'onica e Eletrotécnica}

\textbf{UFMG}, Belo Horizonte
        \hfill \textbf{2008} \\
\-- \textit{Universidade Federal de Minas Gerais}

\textbf{\textit{Liceu Chaptal}}, París VIIIe (Fran\c{c}a)
        \hfill \textbf{2004-2006} \\
\-- \textit{Prepara\c{c}\~oes para as escolas francesas de engenheiros}

\textbf{\textit{Liceu Jean Basptiste Say}}, París XVIe (Fran\c{c}a)
        \hfill \textbf{2004} \\
\-- \textit{Segundo grau cient\'ifico (op\c{c}\~ao Ciências do Engenheiro)}


\section{Computação}
\begin{tabular}[t]{@{}p{2cm}p{\textwidth-2cm}}
Programação:	& C, C++, Java, Python, PHP, Shell, HTML, Javascript. \\
Práticas:	& Agilidade (Scrum), Tests, Qualidade de Softwares, Release Management. \\ 
Sistemas: 	& OpenBSD, Linux, FreeBSD, MacOS X, Windows. \\
%Bases de dados: MySQL, SQLite, PostgreSQL\\
%Softwares: Apache, CVS, Subversion, GCC, Git, OpenSSH, pf, iptables, \LaTeX{}
\end{tabular}


\section{Experiencias}
\textbf{Engenheiro da Qualidade}
        \hfill \textbf{Fev-Jun 2010} \\
\-- Wallix, \textit{Paris, Fran\c{c}a}%

\textbf{Engenheiro respons\'avel pelo Sistema de Informa\c{c}\~ao}
        \hfill \textbf{Nov 2009-Fev 2010} \\
\-- ELDA, \textit{Paris, Fran\c{c}a}%

\textbf{Desenvolvedor Python, Web e SQL}
        \hfill \textbf{Jan-Jul 2009} \\
\-- Lambda Sistemas S.R.L, \textit{Buenos Aires, Argentina}%

\textbf{Auditor de segurança web}
        \hfill \textbf{Jun-Jul 2007} \\
\-- Ediciones Francis Lefebvre, \textit{Madrid, Espanha}%

\textbf{Arquiteto e Desenvolvedor de um editor de mundos em 3D}
        \hfill \textbf{Mai-Jun 2007} \\
\-- ESIEE, \textit{Paris, Fran\c{c}a}%

\textbf{Desenvolvedor e Administrador web}
        \hfill \textbf{Jan-Avr 2007} \\
\-- Trylog, \textit{Paris, Fran\c{c}a}

\textbf{Coordenador de um projecto de microeletr\'onica}
        \hfill \textbf{Out-Dez 2006} \\
\-- ESIEE, \textit{Paris, Fran\c{c}a}%


\section{Varios}
\textbf{Conselheiro técnico}
        \hfill \textbf{2006-2008} \\
\-- G3E (Empresa Junior), \textit{París, Fran\c{c}a}%

%\textbf{Chefe de projecto}
%        \hfill \textbf{2005-2008} \\
%\-- Haalmir Project, jogo v\'ideo libre,
%\href{http://www.haalmir@}{http://www.haalmir.org}

\textbf{Monitor de centro de ferias}
        \hfill \textbf{2004-2007} \\
\-- {Prefeitura de Nanterre, \textit{Nanterre, Fran\c{c}a}%


\section{L\'inguas}
\begin{tabular}[t]{@{}p{2cm}p{\textwidth-2cm}}
Português:	& Domínio pleno (C2), 1 ano de interc\^ambio em Belo Horizonte, Brasil \\
Francês:	& L\'ingua materna \\
Espanhol: 	& Domínio pleno (C2), mais de 7 meses trabalhando em países hispanofalantes \\
Inglês: 	& Proficiência (C1), 1 ano de vida em Calcutta, India \\
Italiano:	& Usuário independente (B2) \\
Bengali:	& Básico (A2)
\end{tabular}


\section{Outras atividades}
Viagem, lênguas e culturas. Leitura, escalada, violão e percussões. \\
Criptografia, programa\c{c}\~ao e desenvolvimento sistema (Unix, kernels).

\end{document}
